[
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Uol.com.br"
        },
        "author": "F451 M\u00eddia",
        "title": "Campe\u00e3 de vendas: equipe sua cozinha com esta lava-lou\u00e7a Brastemp",
        "description": "Lavar a lou\u00e7a \u00e9 coisa do passado. Adquira a sua Lava-Lou\u00e7a Brastemp hoje mesmo e transforme a maneira como voc\u00ea cuida da sua cozinha. \nThe post Campe\u00e3 de vendas: equipe sua cozinha com esta lava-lou\u00e7a Brastemp appeared first on Giz Brasil.",
        "url": "https://gizmodo.uol.com.br/campea-de-vendas-equipe-sua-cozinha-com-esta-lava-louca-brastemp/",
        "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2024/06/lava-loucas-brastemp.webp",
        "publishedAt": "2024-06-20T21:13:29Z",
        "content": "A Lava-Lou\u00e7a Brastemp 14 Servi\u00e7os BLF14AR \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para manter sua cozinha organizada e suas lou\u00e7as impecavelmente limpas, combinando alta capacidade com tecnologias avan\u00e7adas de lavagem. Al\u00e9m dis\u2026 [+1471 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "[Removed]"
        },
        "author": null,
        "title": "[Removed]",
        "description": "[Removed]",
        "url": "https://removed.com",
        "urlToImage": null,
        "publishedAt": "1970-01-01T00:00:00Z",
        "content": "[Removed]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Uol.com.br"
        },
        "author": "F451 M\u00eddia",
        "title": "D\u00ea o play na sua divers\u00e3o com o controle PlayStation Dualsense 28% OFF",
        "description": "Aproveite a chance de adquirir o revolucion\u00e1rio controle DualSense para PlayStation 5 a um pre\u00e7o mais em conta.\nThe post D\u00ea o play na sua divers\u00e3o com o controle PlayStation Dualsense 28% OFF appeared first on Giz Brasil.",
        "url": "https://gizmodo.uol.com.br/de-o-play-na-sua-diversao-com-o-controle-playstation-dualsense-28-off/",
        "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2024/06/controle-ps5.webp",
        "publishedAt": "2024-06-24T20:00:56Z",
        "content": "O controle DualSense da Sony redefine a intera\u00e7\u00e3o com jogos para PlayStation 5, oferecendo uma experi\u00eancia de jogo mais imersiva e intuitiva. Isso porque ele tem um design ergon\u00f4mico e uma s\u00e9rie de f\u2026 [+1863 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Uol.com.br"
        },
        "author": "F451 M\u00eddia",
        "title": "PlayStation 5 Slim com 2 jogos incr\u00edveis e 10% de desconto; vai perder?",
        "description": "Adquira o nov\u00edssimo PlayStation 5 Slim com Returnal e Ratchet & Clank: Em Uma Outra Dimens\u00e3o a um pre\u00e7o imperd\u00edvel\nThe post PlayStation 5 Slim com 2 jogos incr\u00edveis e 10% de desconto; vai perder? appeared first on Giz Brasil.",
        "url": "https://gizmodo.uol.com.br/playstation-5-slim-com-2-jogos-incriveis-e-10-de-desconto-vai-perder/",
        "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2024/06/ps5-slim-disk.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-24T19:30:03Z",
        "content": "O PlayStation 5 Slim chegou\u201d Ele traz uma experi\u00eancia de jogo revolucion\u00e1ria em um design mais elegante e compacto. Confira os principais destaques:\r\n<ul><li>Inclui os jogos Returnal e Ratchet &amp; \u2026 [+1773 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Uol.com.br"
        },
        "author": "F451 M\u00eddia",
        "title": "Smart TV 55\u2033 no precinho: televis\u00e3o 4K j\u00e1 vem com Alexa integrada",
        "description": "Transforme sua sala com a Smart TV LG 55\" 4K e experimente uma nova dimens\u00e3o em entretenimento.\nThe post Smart TV 55\u2033 no precinho: televis\u00e3o 4K j\u00e1 vem com Alexa integrada appeared first on Giz Brasil.",
        "url": "https://gizmodo.uol.com.br/smart-tv-55-no-precinho-televisao-4k-ja-vem-com-alexa-integrada/",
        "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2024/06/TV-LG-55.webp",
        "publishedAt": "2024-06-24T13:00:47Z",
        "content": "A Smart TV LG UHD AI ThinQ 55\u2033 \u00e9 o seu portal para um novo mundo de entretenimento, perfeito para quem j\u00e1 est\u00e1 se preparando para assistir \u00e0s Olimp\u00edadas de Paris. Confira os principais recursos que f\u2026 [+2151 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Uol.com.br"
        },
        "author": "F451 M\u00eddia",
        "title": "Micro-ondas Electrolux no precinho: tenha comida quente na hora que precisar",
        "description": "Simplifique sua vida na cozinha com o Micro-ondas Electrolux MEO44, perfeito para qualquer lar, agora com um pre\u00e7o especial.\nThe post Micro-ondas Electrolux no precinho: tenha comida quente na hora que precisar appeared first on Giz Brasil.",
        "url": "https://gizmodo.uol.com.br/micro-ondas-electrolux-no-precinho-tenha-comida-quente-na-hora-que-precisar/",
        "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2024/06/micro-ondas-electrolux.webp",
        "publishedAt": "2024-06-24T14:00:53Z",
        "content": "O Micro-ondas Electrolux MEO44 combina funcionalidade e estilo, tornando-se uma adi\u00e7\u00e3o essencial para sua cozinha. Confira os seus principais destaques:\r\n<ul><li>Capacidade de 34 litros, ideal para f\u2026 [+2127 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Uol.com.br"
        },
        "author": "F451 M\u00eddia",
        "title": "Mercado Livre em oferta: Notebook Samsung i5 com 40% OFF",
        "description": "Adquira o eficiente e elegante Notebook Samsung Galaxy Book2 com chip i5 nesta oferta imperd\u00edvel.\nThe post Mercado Livre em oferta: Notebook Samsung i5 com 40% OFF appeared first on Giz Brasil.",
        "url": "https://gizmodo.uol.com.br/mercado-livre-em-oferta-notebook-samsung-i5-com-40-off/",
        "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2024/06/galaxy-book-2.webp",
        "publishedAt": "2024-06-24T17:00:41Z",
        "content": "O Notebook Samsung Galaxy Book2 \u00e9 um parceiro de produtividade projetado para atender \u00e0s exig\u00eancias do dia a dia moderno. Confira os principais destaques do dispositivo:\r\n<ul><li>Processador Intel Co\u2026 [+2254 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Uol.com.br"
        },
        "author": "F451 M\u00eddia",
        "title": "Air Fryer 12L com jeit\u00e3o de forninho por metade do valor",
        "description": "Transforme sua cozinha com a fritadeira Air Fryer Oven Mondial 12L, agora com pre\u00e7o 50% OFF no Mercado Livre\nThe post Air Fryer 12L com jeit\u00e3o de forninho por metade do valor appeared first on Giz Brasil.",
        "url": "https://gizmodo.uol.com.br/air-fryer-12l-com-jeitao-de-forninho-por-metade-do-valor/",
        "urlToImage": "https://gizmodo.uol.com.br/wp-content/blogs.dir/8/files/2024/06/air-fryer-forno.webp",
        "publishedAt": "2024-06-25T16:33:07Z",
        "content": "A Fritadeira El\u00e9trica Mondial combina a funcionalidade de um forno com a sa\u00fade da fritura a ar, tornando-se um aparelho essencial em qualquer cozinha moderna. Confira os principais destaques desta Ai\u2026 [+1923 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "[Removed]"
        },
        "author": null,
        "title": "[Removed]",
        "description": "[Removed]",
        "url": "https://removed.com",
        "urlToImage": null,
        "publishedAt": "1970-01-01T00:00:00Z",
        "content": "[Removed]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Uol.com.br"
        },
        "author": "Julia Guglielmetti",
        "title": null,
        "description": "Quer preparar a refei\u00e7\u00e3o em pouco tempo e ainda economizar no volume de lou\u00e7a para lavar? Esta caneca cozinha arroz, macarr\u00e3o, cuscuz, legumes, sopas e at\u00e9 bolos em alguns minutos usando somente o microondas.Seu uso \u00e9 simples: voc\u00ea adiciona os ingredie",
        "url": "https://www.uol.com.br/guia-de-compras/ultimas-noticias/2024/06/01/macarrao-em-4-minutos-no-microondas-com-caneca-de-menos-de-r-60-da-certo.htm",
        "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/39/2023/10/30/caneca-da-sistema-microwave-uma-marca-da-nova-zelandia-1698679055422_v2_615x300.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-01T14:27:17Z",
        "content": "Pausas durante o preparo\r\nO maior ponto negativo \u00e9 precisar pausar o tempo do micro-ondas a cada um ou dois minutos para n\u00e3o superaquecer.\r\nTestamos em um aparelho potente e quando passava de um minu\u2026 [+629 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Catracalivre.com.br"
        },
        "author": "Andr\u00e9 Nicolau",
        "title": "7 objetos que mais causam contamina\u00e7\u00e3o na\u00a0cozinha",
        "description": "Sabe aquele objeto de cozinha que voc\u00ea deixa passar dias e dias sem lavar? Ele pode se tornar um verdadeiro recipiente de agentes externos. \u00c9 o que mostra",
        "url": "https://catracalivre.com.br/saude-bem-estar/7-objetos-que-mais-causam-contaminacao-na-cozinha/",
        "urlToImage": "https://catracalivre.com.br/cdn-cgi/image/f=auto,q=60,w=1280,h=720,fit=cover,format=jpeg/wp-content/uploads/2023/03/louca-pia-istock.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-15T10:31:26Z",
        "content": "Sabe aquele objeto de cozinha que voc\u00ea deixa passar dias e dias sem lavar? Ele pode se tornar um verdadeiro recipiente de agentes externos. \u00c9 o que mostra pesquisa realizada pelo Centro Universit\u00e1rio\u2026 [+1396 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "[Removed]"
        },
        "author": null,
        "title": "[Removed]",
        "description": "[Removed]",
        "url": "https://removed.com",
        "urlToImage": null,
        "publishedAt": "1970-01-01T00:00:00Z",
        "content": "[Removed]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Insoonia.com"
        },
        "author": "Coruja",
        "title": "Melhores v\u00eddeos da trend \u201cpedindo coisas de adultos pra crian\u00e7as\u201d",
        "description": "Os melhores momentos dessa brincadeira que est\u00e1 conquistando cora\u00e7\u00f5es e arrancando risadas por toda a web. Pedindo coisas de adultos pra crian\u00e7as \u00e9 o nome da trend. Prepare-se para se encantar com as respostas sinceras e ador\u00e1veis desses pequenos grandes s\u00e1bi\u2026",
        "url": "https://www.insoonia.com/melhores-videos-da-trend-pedindo-coisas-de-adultos-pra-criancas/",
        "urlToImage": "https://www.insoonia.com/wp-content/uploads/2024/06/3-horz.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-11T01:25:19Z",
        "content": "Os melhores momentos dessa brincadeira que est\u00e1 conquistando cora\u00e7\u00f5es e arrancando risadas por toda a web. Pedindo coisas de adultos pra crian\u00e7as \u00e9 o nome da trend.\r\nPrepare-se para se encantar com a\u2026 [+2404 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Terra.com.br"
        },
        "author": "Reda\u00e7\u00e3o Terra",
        "title": "Caldo de kenga 'pregui\u00e7osa': feito em uma panela s\u00f3, sem bagun\u00e7a na cozinha",
        "description": "Aprenda com o chef Rafull Torres uma forma mais simples e r\u00e1pida de fazer esse caldo que \u00e9 sucesso no friozinho brasileiro",
        "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/degusta/receitas/sopas/caldo-de-kenga-preguicosa-feito-em-uma-panela-so-sem-bagunca-na-cozinha,10a770468807ae01f4caedf77fdb816de79ldxjl.html",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/04/whatsapp-image-2024-06-03-at-21-08-08-qe135wfgegqg.jpeg",
        "publishedAt": "2024-06-04T15:00:16Z",
        "content": "J\u00e1 ouviu falar de caldo de kenga? \u00c9 delicioso, mas antes de botar a m\u00e3o na massa reparei que o processo todo de preparo sujava muita lou\u00e7a, duas panelas, liquidificador, etc. Ent\u00e3o criei essa receita\u2026 [+1291 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "[Removed]"
        },
        "author": null,
        "title": "[Removed]",
        "description": "[Removed]",
        "url": "https://removed.com",
        "urlToImage": null,
        "publishedAt": "1970-01-01T00:00:00Z",
        "content": "[Removed]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Terra.com.br"
        },
        "author": "Ag\u00eancia Brasil",
        "title": "Esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 de SP tem nome alterado para homenagear quilombo",
        "description": "A Esta\u00e7\u00e3o 14 Bis, da futura Linha Laranja do Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo, passa a ser chamada de Esta\u00e7\u00e3o ...",
        "url": "https://www.terra.com.br/nos/estacao-de-metro-de-sp-tem-nome-alterado-para-homenagear-quilombo,0265a28be44e53b292413c9427cde321s7ycdmhm.html",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/10/captura-de-tela-2024-06-10-115830-qy1ovjkbq2bb.png",
        "publishedAt": "2024-06-10T14:59:33Z",
        "content": "A Esta\u00e7\u00e3o 14 Bis, da futura Linha Laranja do Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo, passa a ser chamada de Esta\u00e7\u00e3o 14 Bis \u2013 Saracura, localizada na regi\u00e3o central paulistana. A mudan\u00e7a foi determinada pelo governador T\u2026 [+2710 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "Jos\u00e9 Coutinho, Jos\u00e9 Coutinho",
        "title": "Pai esfaqueia filho at\u00e9 a morte em briga por conta de lou\u00e7a suja",
        "description": "A investiga\u00e7\u00e3o do caso pelas autoridades locais segue em andamento",
        "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/2024-06-19/pai-esfaqueia-filho-ate-a-morte-briga-por-conta-de-louca-suja.html",
        "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/ch/mx/bi/chmxbi8w8yw95nqnobqzszp1c.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-20T03:43:42Z",
        "content": "Um homem de Indiana, nos Estados Unidos, esfaqueou o pr\u00f3prio filho no peito durante uma discuss\u00e3o por conta de uma lou\u00e7a suja. Timothy Ray Lisby, de 59 anos, enfrenta acusa\u00e7\u00e3o de agress\u00e3o agravada e \u2026 [+1205 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Catracalivre.com.br"
        },
        "author": "Silvia Melo",
        "title": "Estudo identifica maior fator de risco para\u00a0dem\u00eancia",
        "description": "A sa\u00fade card\u00edaca foi apontada como um indicador-chave do risco de dem\u00eancia, com nova pesquisa sugerindo que poderia superar outros fatores de risco bem",
        "url": "https://catracalivre.com.br/saude-bem-estar/estudo-identifica-maior-fator-de-risco-para-demencia/",
        "urlToImage": "https://catracalivre.com.br/cdn-cgi/image/f=auto,q=60,w=1280,h=720,fit=cover,format=jpeg/wp-content/uploads/2024/06/demencia-fator-de-risco.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-27T15:15:04Z",
        "content": "A sa\u00fade card\u00edaca foi apontada como um indicador-chave do risco de dem\u00eancia, com nova pesquisa sugerindo que poderia superar outros fatores de risco bem conhecidos, como tabagismo e n\u00edvel de escolarid\u2026 [+5101 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
        "title": "Mais sujo que tampa de privada? Como evitar que garrafinha d'\u00e1gua vire um po\u00e7o de micr\u00f3bios",
        "description": "O uso frequente desse utens\u00edlio garante uma boa hidrata\u00e7\u00e3o e evita o descarte desnecess\u00e1rio de materiais \u2014 mas a falta de higiene regular pode trazer alguns riscos \u00e0 sa\u00fade. Saiba como garantir que sua garrafinha esteja sempre limpa.",
        "url": "https://www.bbc.com/portuguese/articles/c0jjxnkp0n1o",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/f3ed/live/c5f39940-2f06-11ef-a5f0-b3b5cfe0d10a.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-21T09:36:44Z",
        "content": "Cr\u00e9dito, Getty Images\r\nLegenda da foto, Uma garrafa d'\u00e1gua reutiliz\u00e1vel suja pode ter 40 mil vezes mais bact\u00e9rias que a tampa de um vaso sanit\u00e1rio\r\nArticle information\r\nTer uma garrafinha d'\u00e1gua a ti\u2026 [+8189 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "https://www.facebook.com/bbcnews",
        "title": "A escola onde alunos estabelecem as regras e at\u00e9 contratam professores",
        "description": "Em uma escola na Tail\u00e2ndia, os alunos s\u00e3o respons\u00e1veis \u200b\u200bpor disciplinar os colegas, comprar material escolar e at\u00e9 contratar professores.",
        "url": "https://www.bbc.com/portuguese/articles/cgll5grnkl5o",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_portuguese/b13b/live/b558b9c0-2f98-11ef-9552-ddad3d31dcba.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-21T10:13:01Z",
        "content": "Cr\u00e9dito, Escola Mecchai Pattana\r\nLegenda da foto, A escola \u00e9 uma iniciativa privada que busca ensinar os alunos a serem 'pessoas melhores'\r\nQuando os 150 alunos do col\u00e9gio interno Mecchai Pattana, na\u2026 [+10539 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "ign",
            "name": "IGN"
        },
        "author": "Ketlyn Ribeiro",
        "title": "Com quantos anos voc\u00ea descobriu que consegue se proteger de golpes com um item que todo mundo tem na cozinha?",
        "description": "\u00c9 melhor fazer isso para n\u00e3o ter dor de cabe\u00e7a com criminosos.",
        "url": "https://br.ign.com/tech/125723/news/com-quantos-anos-voce-descobriu-que-consegue-se-proteger-de-golpes-com-um-item-que-todo-mundo-tem-na",
        "urlToImage": "https://sm.ign.com/t/ign_br/screenshot/default/blob_jqz5.1200.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-18T18:43:35Z",
        "content": "Ao fazer compras na internet, todo cuidado \u00e9 pouco. Desde a hora de realizar o pedido no site at\u00e9 o descarte da a embalagem da encomenda no lixo, os riscos de golpes est\u00e3o por todo lado. Isso \u00e9 justa\u2026 [+1747 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Metropoles.com"
        },
        "author": "Let\u00edcia Perdig\u00e3o",
        "title": "B\u00e1rbara Evans rebate cr\u00edticas sobre fazer pl\u00e1sticas ap\u00f3s gravidez",
        "description": "Ap\u00f3s compartilhar que pretende fazer cirurgias pl\u00e1sticas p\u00f3s-gravidez, B\u00e1rbara Evans virou alvo de cr\u00edticas nas redes sociais",
        "url": "https://www.metropoles.com/celebridades/barbara-evans-rebate-criticas-sobre-fazer-plasticas-apos-gravidez",
        "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2023/12/17133019/capa-848.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-15T17:39:14Z",
        "content": "Ap\u00f3s compartilhar seus planos de realizar algumas cirurgias pl\u00e1sticas p\u00f3s-gravidez, B\u00e1rbara Evans enfrentou cr\u00edticas de seguidores e n\u00e3o deixou barato. Nos stories do Instagram, a influenciadora publ\u2026 [+1048 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Pragmatismopolitico.com.br"
        },
        "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
        "title": "Estudos encontram mais bact\u00e9rias em garrafinha d\u2019\u00e1gua do que em tampa de privada",
        "description": "Mais suja que tampa de vaso sanit\u00e1rio? Estudos compararam o n\u00edvel de contamina\u00e7\u00e3o de uma garrafinha d'\u00e1gua com uma s\u00e9rie de outros objetos que, a princ\u00edpio, parecem muito mais sujos\nO post Estudos encontram mais bact\u00e9rias em garrafinha d\u2019\u00e1gua do que em tampa \u2026",
        "url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2024/06/estudos-encontram-mais-bacterias-em-garrafinha-dagua-do-que-em-tampa-de-privada.html",
        "urlToImage": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/wp-content/uploads/2024/06/estudos-encontram-mais-bacterias-em-garrafinha-dagua-do-que-em-tampa-de-privada.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-21T18:43:28Z",
        "content": "Mais suja que tampa de vaso sanit\u00e1rio? Estudos compararam o n\u00edvel de contamina\u00e7\u00e3o de uma garrafinha d'\u00e1gua com uma s\u00e9rie de outros objetos que, a princ\u00edpio, parecem muito mais sujos\r\nAndr\u00e9 Biernath, \u2026 [+8323 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Metropoles.com"
        },
        "author": "Gabriel Lima",
        "title": "Zilu sobre motivo de n\u00e3o apoiar casal Wanessa e Dado: \u201cPreciso dizer?\u201d",
        "description": "Quando Wanessa Camargo estava no BBB, rela\u00e7\u00e3o entre Zilu Godoi e Dado Dolabella ganhou destaque. Cantora e ator reataram pouco depois",
        "url": "https://www.metropoles.com/celebridades/zilu-sobre-motivo-de-nao-apoiar-casal-wanessa-e-dado-preciso-dizer",
        "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2024/06/05084318/Zilu-Godoi-Dado-Dolabella-Motivo.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-05T12:02:51Z",
        "content": "Que Zilu Godoi n\u00e3o vai muito com a cara de Dado Dolabella n\u00e3o \u00e9 novidade. O ator morava com Wanessa Camargo em um apartamento da empres\u00e1ria e teria sido impedido de entrar no condom\u00ednio pela matriarc\u2026 [+2038 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "GPS Bras\u00edlia, GPS Bras\u00edlia",
        "title": "Deixou para \u00faltima hora? Veja como preparar um jantar rom\u00e2ntico em casa",
        "description": "Alguns casais preferem curtir o Dia dos Namorados em casa, longe dos restaurantes lotados. E...",
        "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/parceiros/gps-brasilia/2024-06-12/deixou-para-ultima-hora--veja-como-preparar-um-jantar-romantico-em-casa.html",
        "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/9s/ks/bs/9sksbs2pbt8ik0d6alp50okqo.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-12T14:05:09Z",
        "content": "Alguns casais preferem curtir o Dia dos Namorados\r\nem casa, longe dos restaurantes\r\nlotados. E como o dia 12 de junho caiu justo na quarta-feira, comemorar com um jantar mais intimista acaba sendo um\u2026 [+3352 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Expresso.pt"
        },
        "author": "BCBM",
        "title": "Petiscos e brindes: 10 tascas com sabores populares de Lisboa",
        "description": "Gaiata e travessa, Lisboa tamb\u00e9m \u00e9 linda \u00e0 mesa. A caminho da noite mais longa da capital, passe por estas 10 tascas, tabernas e adegas ao encontro de petiscos, brindes e boa disposi\u00e7\u00e3o",
        "url": "https://expresso.pt/boa-cama-boa-mesa/2024-06-12-petiscos-e-brindes-10-tascas-com-sabores-populares-de-lisboa-0ed0024b",
        "urlToImage": "https://images.impresa.pt/expresso/2024-06-12-taberna-da-rua-das-flores1.jpg-a339a937",
        "publishedAt": "2024-06-12T11:34:41Z",
        "content": "Em Lisboa confluem sabores e tradi\u00e7\u00f5es de todo o pa\u00eds, que se degustam com um p\u00e9 na colina e o olhar sobre o Tejo. Novas abordagens convidam a reviver conv\u00edvios em torno da tasca, com a hist\u00f3ria da c\u2026 [+6683 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Purepeople.com.br"
        },
        "author": "Purepeople BR",
        "title": "Puro luxo! Terceira filha de Neymar vai ter lou\u00e7as de cristal com ouro na maternidade. Veja pe\u00e7as!",
        "description": "A gravidez da suposta terceira filha de Neymar j\u00e1 est\u00e1 na fase final! A modelo Amanda Kimberlly, ...",
        "url": " https://www.purepeople.com.br/noticia/terceira-filha-de-neymar-modelo-que-diz-estar-gravida-do-jogador-mostra-loucas-de-cristal-com-ouro-para-a-maternidade-veja-pecas_a393170/1 ",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/22/186107682-4495176-kimberlly-gravida-da-suposta-terceira-f-1400x823-2.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-22T00:30:20Z",
        "content": "A gravidez da suposta terceira filha de Neymar j\u00e1 est\u00e1 na fase final! A modelo Amanda Kimberlly, que alega estar gr\u00e1vida do jogador, publicou nesta sexta (21) alguns detalhes dos preparativos para o \u2026 [+1423 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Acasaqueaminhavoqueria.com"
        },
        "author": "Ana Medeiros",
        "title": "Melhor liquidificador: 10 op\u00e7\u00f5es para comprar em 2024",
        "description": "Pesquisando qual o melhor liquidificador para voc\u00ea? Para te ajudar a decidir, separamos dez op\u00e7\u00f5es que se destacam no mercdo devido a suas funcionalidades e desempenho. Em nossa lista, temos os mais variados modelos, desde os modelos mais compactos, para quem\u2026",
        "url": "https://acasaqueaminhavoqueria.com/melhor-liquidificador/",
        "urlToImage": null,
        "publishedAt": "2024-06-13T20:08:12Z",
        "content": "Pesquisando qual o melhor liquidificador para voc\u00ea? Para te ajudar a decidir, separamos dez op\u00e7\u00f5es que se destacam no mercdo devido a suas funcionalidades e desempenho.\n\n\n\nEm nossa lista, temos os ma\u2026 [+25006 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Terra.com.br"
        },
        "author": "Reda\u00e7\u00e3o Byte",
        "title": "Esquilo perseguidor vira estrela do TikTok; veja v\u00eddeo",
        "description": "Um esquilo se tornou uma estrela do TikTok ap\u00f3s desenvolver uma obsess\u00e3o peculiar por uma mulher ...",
        "url": "https://www.terra.com.br/byte/esquilo-perseguidor-vira-estrela-do-tiktok-veja-video,6a8d8bd56c3b5ee1efd76e0ca113925f42xoxquh.html",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/13/design-sem-nome-(2)-soko4ez7g65v.png",
        "publishedAt": "2024-06-13T18:43:26Z",
        "content": "ResumoUma mulher desenvolveu uma curiosa rela\u00e7\u00e3o com um esquilo que a persegue pela casa, em uma hist\u00f3ria documentada no TikTok e que tem mais de 1 milh\u00e3o de curtidas.\r\nUm esquilo se tornou uma estre\u2026 [+1284 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Terra.com.br"
        },
        "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado",
        "title": "'Peda\u00e7o de Mim': melodrama da Netflix tem Juliana Paes gr\u00e1vida de g\u00eameos - do marido e do estuprador",
        "description": "A atriz e Vladimir Brichta estrelam produ\u00e7\u00e3o que tem ares novelescos e din\u00e2mica de s\u00e9rie e conta a hist\u00f3ria de um casal assombrado por um drama repleto de surpresas e dilemas; conhe\u00e7a o enredo",
        "url": "https://www.terra.com.br/diversao/entre-telas/series/pedaco-de-mim-melodrama-da-netflix-tem-juliana-paes-gravida-de-gemeos-do-marido-e-do-estuprador,a31042a05fbc5370fd73a727c6dabb6atxfjtwtv.html",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/20/66903152-i895095.jpeg",
        "publishedAt": "2024-06-21T18:27:33Z",
        "content": "Juliana Paes e Vladimir Brichta, dois veteranos da televis\u00e3o, estreiam no dia 5 de julho uma nova produ\u00e7\u00e3o da Netflix, Peda\u00e7o de Mim, melodrama escrito por Angela Chaves, autora de \u00c9ramos Seis (2019)\u2026 [+3319 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "iG Gente, iG Gente",
        "title": "Miss Bumbum vai sortear um f\u00e3 para ser seu \u2018marido de aluguel\u2019",
        "description": "Vencedor vai passar um fim de semana na casa de Larissa Supani",
        "url": "https://gente.ig.com.br/celebridades/2024-06-07/miss-bumbum-vai-sortear-um-fa-para-ser-seu-marido-de-aluguel.html",
        "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/6l/a2/1d/6la21d86er6lhp0mzdwxwl5t4.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-07T10:52:29Z",
        "content": "A Miss Bumbum Larissa Sumpani decidiu fazer uma promo\u00e7\u00e3o inusitada para o Dia dos Namorados, dia 12 de junho. Ela ir\u00e1 sortear um assinante da plataforma de conte\u00fado adulto para ser seu marido de alug\u2026 [+818 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Terra.com.br"
        },
        "author": "Portal EdiCase",
        "title": "2 simpatias para o Dia dos Namorados",
        "description": "Quem n\u00e3o deseja encontrar um amor tranquilo e sereno? Aquele sentimento que traz calma \u00e0 alma e ...",
        "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/horoscopo/astrologia/2-simpatias-para-o-dia-dos-namorados,db634bb1f54491e2560f45c0136fe9cdnfi5rdxf.html",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/10/1162706910-shutterstock1897229665.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-10T14:33:34Z",
        "content": "Quem n\u00e3o deseja encontrar um amor tranquilo e sereno? Aquele sentimento que traz calma \u00e0 alma e um sorriso radiante ao rosto? A oportunidade de compartilhar momentos e risadas, de ser o \"algu\u00e9m espec\u2026 [+1776 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Metropoles.com"
        },
        "author": "F\u00e1bia Oliveira",
        "title": "\u201cCongelei\u201d, revela Luiza Brunet sobre abuso sofrido na adolesc\u00eancia",
        "description": "Luiza Brunet abriu seu cora\u00e7\u00e3o ao conversar com Zilu Camargo durante o podcast Caf\u00e9 com Respostas, comandado pela ex-mulher de Zez\u00e9",
        "url": "https://www.metropoles.com/colunas/fabia-oliveira/congelei-revela-luiza-brunet-sobre-abuso-sofrido-na-adolescencia",
        "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2024/06/12125323/1-1692.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-12T16:00:05Z",
        "content": "O assunto abuso sexual na inf\u00e2ncia est\u00e1 sempre em destaque, seja por novos casos com pessoas desconhecidas ou revela\u00e7\u00f5es feitas por famosos que foram atacados quando crian\u00e7as. E a revela\u00e7\u00e3o da vez fi\u2026 [+8202 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Tecoapple.com"
        },
        "author": "TECO APPLE",
        "title": "beabadoobee lan\u00e7a o single \u201cComing Home\u201d do \u00e1lbum \u2018This Is How Tomorrow Moves\u2019",
        "description": "beabadoobee apresenta o single \u201cComing Home\u201d, sucessor de \u201cTake A Bite\u201d, como parte da promo\u00e7\u00e3o do \u00e1lbum This Is How Tomorrow Moves, com lan\u00e7amento previsto para o dia 16 de agosto pela gravadora Dirty Hit. Canalizando seu amor pelos Beatles, \u201cComing Home\u201d \u00e9 \u2026",
        "url": "https://tecoapple.com/2024/06/05/beabadoobee-coming-home/",
        "urlToImage": "https://tecoapple.com/wp-content/uploads/2024/06/beabadoobeecominghomea024.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-05T19:43:38Z",
        "content": "beabadoobee / Jules Moskovtchenko\r\nbeabadoobee apresenta o single \u201cComing Home\u201d, sucessor de Take A Bite, como parte da promo\u00e7\u00e3o do \u00e1lbum This Is How Tomorrow Moves, com lan\u00e7amento previsto para o di\u2026 [+591 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "EdiCase, EdiCase",
        "title": "2 simpatias para o Dia dos Namorados",
        "description": "Cigana ensina rituais para atrair amor e apimentar a rela\u00e7\u00e3o",
        "url": "https://delas.ig.com.br/parceiros/edicase/2024-06-10/2-simpatias-para-o-dia-dos-namorados.html",
        "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/18/iy/j8/18iyj8j6erg8yor16amwjkc5z.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-10T20:40:16Z",
        "content": "Quem n\u00e3o deseja encontrar um amor tranquilo e sereno? Aquele sentimento que traz calma \u00e0 alma e um sorriso radiante ao rosto? A oportunidade de compartilhar momentos e risadas, de ser o algu\u00e9m especi\u2026 [+1638 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Terra.com.br"
        },
        "author": "Portal EdiCase",
        "title": "10 dicas para se tornar um consumidor consciente",
        "description": "Pensar na preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente n\u00e3o \u00e9 mais uma decis\u00e3o a ser tomada para colher ...",
        "url": "https://www.terra.com.br/diversao/10-dicas-para-se-tornar-um-consumidor-consciente,192a5257c07ac169e1dc439503f5cad48aze0u79.html",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/19/1472929190-consumoconsciente.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-19T22:33:24Z",
        "content": "Pensar na preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente n\u00e3o \u00e9 mais uma decis\u00e3o a ser tomada para colher resultados a longo prazo. Incorporar medidas simples na rotina di\u00e1ria impacta a gera\u00e7\u00e3o atual, e cada pessoa pod\u2026 [+3102 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "Canaltech, Canaltech",
        "title": "Dia dos Namorados | Conhe\u00e7a 5 games para jogar com seu amor",
        "description": "O Dia dos Namorados tamb\u00e9m pode ser curtido com \u00f3timos jogos de videogame para jogar juntinho da pessoa amada",
        "url": "https://tecnologia.ig.com.br/parceiros/canaltech/2024-06-12/dia-dos-namorados---conheca-5-games-para-jogar-com-seu-amor.html",
        "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/7c/ae/i7/7caei7al0n37utoukpstidh15.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-12T15:45:15Z",
        "content": "O Dia dos Namorados \u00e9 uma data para celebrar o amor nas v\u00e1rias maneiras em que ele est\u00e1 presente em nossas vidas. Essa comemora\u00e7\u00e3o inclui tamb\u00e9m passar tempo de qualidade com a pessoa amada, comparti\u2026 [+4782 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "EdiCase, EdiCase",
        "title": "10 dicas para se tornar um consumidor consciente",
        "description": "Veja como mudan\u00e7as individuais s\u00e3o os primeiros passos para a pr\u00e1tica da sustentabilidade",
        "url": "https://gente.ig.com.br/parceiros/edicase/2024-06-19/10-dicas-para-se-tornar-um-consumidor-consciente.html",
        "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/ct/na/jt/ctnajtjtmpvrlklo8eb7v46fu.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-20T03:25:55Z",
        "content": "Pensar na preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente n\u00e3o \u00e9 mais uma decis\u00e3o a ser tomada para colher resultados a longo prazo. Incorporar medidas simples na rotina di\u00e1ria impacta a gera\u00e7\u00e3o atual, e cada pessoa pod\u2026 [+2812 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Terra.com.br"
        },
        "author": "Portal EdiCase",
        "title": "O \"felizes para sempre\" \u00e9 uma escolha di\u00e1ria",
        "description": "Passada a fase da paix\u00e3o, nasce o amor maduro, aquele que aceita nossas imperfei\u00e7\u00f5es e valoriza a cumplicidade",
        "url": "https://www.terra.com.br/diversao/o-felizes-para-sempre-e-uma-escolha-diaria,df38e634c656891ed9ea31e95dc44383gqhsjdfc.html",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/05/1922743824-maosdadas.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-05T22:33:23Z",
        "content": "Quem nunca desejou, em meio \u00e0 sua jornada, dividi-la com algu\u00e9m? Por que nos casamos? J\u00e1 vou dar um spoiler aqui: talvez a paix\u00e3o nos leve ao altar, mas \u00e9 o amor que nos mant\u00e9m unidos, ap\u00f3s a festa.\u00a0\u2026 [+2363 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "EdiCase, EdiCase",
        "title": "O \u201dfelizes para sempre\u201d \u00e9 uma escolha di\u00e1ria",
        "description": "Passada a fase da paix\u00e3o, nasce o amor maduro, aquele que aceita nossas imperfei\u00e7\u00f5es e valoriza a cumplicidade",
        "url": "https://gente.ig.com.br/parceiros/edicase/2024-06-06/o-felizes-para-sempre-e-uma-escolha-diaria.html",
        "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/ci/qe/ag/ciqeag20ud1amklmcd0i3q9gb.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-06T12:45:04Z",
        "content": "Quem nunca desejou, em meio \u00e0 sua jornada, dividi-la com algu\u00e9m? Por que nos casamos? J\u00e1 vou dar um spoiler aqui: talvez a paix\u00e3o nos leve ao altar, mas \u00e9 o amor que nos mant\u00e9m unidos, ap\u00f3s a festa. \u2026 [+2177 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Abril.com.br"
        },
        "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
        "title": "Evento promove escuta ativa, reflex\u00e3o e conex\u00e3o em S\u00e3o Paulo",
        "description": "\"Sentir: viv\u00eancias nos mudam\" oferece conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e experi\u00eancias imersivas na Odette - Casa de Cultura",
        "url": "https://claudia.abril.com.br/autoconhecimento/evento-sentir-vivencias-nos-mudam",
        "urlToImage": "https://claudia.abril.com.br/wp-content/uploads/2024/06/casa-odette-evento-ter-a-pia-1.jpg?quality=85&strip=info&crop=1&resize=1080,565",
        "publishedAt": "2024-06-21T17:00:34Z",
        "content": "Assine CLAUDIA por R$2,00/semanaContinua ap\u00f3s publicidade\r\n\"Sentir: viv\u00eancias nos mudam\" oferece conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e experi\u00eancias imersivas na Odette - Casa de Cultura\r\nPor Da Reda\u00e7\u00e3o\r\n 21 jun 20\u2026 [+2525 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Gabynocanada.com"
        },
        "author": "Gabriela Ghisi",
        "title": "Long Beach Resort: hotel na frente da praia perto de Toronto",
        "description": "Se voc\u00ea me acompanha no instagram deve ter visto que no \u00faltimo fim de semana tivemos a oportunidade de desfrutar de um ref\u00fagio maravilhoso no Long Beach Resort, localizado em uma das praias mais deslumbrantes da regi\u00e3o de Niagara. A experi\u00eancia foi simplesmen\u2026",
        "url": "https://gabynocanada.com/2024/06/09/long-beach-resort-hotel-na-frente-da-praia-perto-de-toronto/",
        "urlToImage": null,
        "publishedAt": "2024-06-09T21:19:16Z",
        "content": "Se voc\u00ea me acompanha no instagram deve ter visto que no \u00faltimo fim de semana tivemos a oportunidade de desfrutar de um ref\u00fagio maravilhoso no Long Beach Resort, localizado em uma das praias mais desl\u2026 [+3011 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "Canaltech, Canaltech",
        "title": "Review Oura Ring Gen3 | Anel inteligente para monitorar sua sa\u00fade",
        "description": "O Oura Ring Gen3 \u00e9 um anel inteligente com pre\u00e7o de smartwatch, mas a promessa \u00e9 de ser um \u00f3timo companheiro de sa\u00fade compacto",
        "url": "https://tecnologia.ig.com.br/parceiros/canaltech/2024-06-24/review-oura-ring-gen3---anel-inteligente-para-monitorar-sua-saude.html",
        "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/6s/8b/jx/6s8bjxy5osp3152trzq5sxfph.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-24T16:35:14Z",
        "content": "Testamos o primeiro anel inteligente da hist\u00f3ria do CT: o Oura Ring Gen3. Sua fun\u00e7\u00e3o \u00e9 monitorar sua sa\u00fade, mas de forma mais discreta do que seria um smartwatch, por exemplo. Ser\u00e1 que vale a pena im\u2026 [+7398 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Abril.com.br"
        },
        "author": "Marina Marques",
        "title": "Mesa posta: 6 dicas para impressionar no Dia dos Namorados",
        "description": "A arquiteta Cristiane Schiavoni d\u00e1 dicas para montar uma bela mesa posta usando a criatividade e poucos elementos",
        "url": "https://claudia.abril.com.br/casa-claudia/dicas-mesa-posta-dia-dos-namorados",
        "urlToImage": "https://claudia.abril.com.br/wp-content/uploads/2024/06/mesa-posta-dia-dos-namorados-louca-azul.jpg?quality=85&strip=info&crop=1&resize=1080,565",
        "publishedAt": "2024-06-12T13:00:45Z",
        "content": "Assine CLAUDIA por R$2,00/semanaContinua ap\u00f3s publicidade\r\nSaiba como montar uma mesa rom\u00e2ntica para a data\u00a0(Raul Fonseca/Divulga\u00e7\u00e3o)\r\nContinua ap\u00f3s publicidade\r\nO Dia dos Namorados \u00e9 uma data especi\u2026 [+6479 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Terra.com.br"
        },
        "author": "Jairo Bouer - Parceria",
        "title": "Como lidar com a energia negativa (sua e dos outros)",
        "description": "Podemos n\u00e3o ter uma tecnologia para medi-la, mas voc\u00ea provavelmente sabe como \u00e9 a energia ...",
        "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/como-lidar-com-a-energia-negativa-sua-e-dos-outros,7bee4763ce91f2bcdde91c2b71425afd6w31ewru.html",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/29/1621507069-istock-pensamentopisitivonegativo.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-29T13:03:19Z",
        "content": "Podemos n\u00e3o ter uma tecnologia para medi-la, mas voc\u00ea provavelmente sabe como \u00e9 a energia negativa. Pode vir de pessoas negativas, do ambiente ao seu redor ou de sua pr\u00f3pria psique. Isso pode deix\u00e1-l\u2026 [+4669 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Nerdmaldito.com"
        },
        "author": "Unknown",
        "title": "PULSE Explore \u00e9 um fone futur\u00edstico da Sony aperfei\u00e7oado com IA pra PC, Celular e PS5",
        "description": "Se por muito tempo a Nintendo reinou tendo o console diferent\u00e3o que valia a compra exatamente por caracter\u00edsticas que voc\u00ea s\u00f3 iria ver l\u00e1, p...",
        "url": "http://www.nerdmaldito.com/2024/06/pulse-explore-fone-com-ia-da-sony-ps5-pc.html",
        "urlToImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiPQEFcivenwzVc7xUd4wRDmHi0lEfxhdbPBRdR41X_91zUf8g1jvnG2gqQMaJph19kyPeramW5vGXygiksNQIsVLTyAppDcJGlJSeW4SQTU3FvYAV6KqVyZQ3QgtQabnJhCl6-h-RcPcWYn6I7wZYiKCo2TRZrcjjwpbdequzEm63nPj9Jv_2mGDGcCMNG/w1200-h630-p-k-no-nu/EH%20O%20FUTURO%20CARA.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-23T13:00:00Z",
        "content": "Se por muito tempo a Nintendo reinou tendo o console diferent\u00e3o que valia a compra exatamente por caracter\u00edsticas que voc\u00ea s\u00f3 iria ver l\u00e1, parece que a Sony aprendeu isso aprendeu isso com o Playstat\u2026 [+7048 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "globo",
            "name": "Globo"
        },
        "author": null,
        "title": "Vejo avan\u00e7os ao ver pessoas com defici\u00eancia se expondo mais e ocupando espa\u00e7os, diz Pequena L\u00f4",
        "description": "Humorista e influenciadora digital n\u00e3o ignora dificuldades, mas comemora mudan\u00e7as",
        "url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2024/06/22/vejo-avanos-ao-ver-pessoas-com-deficincia-se-expondo-mais-e-ocupando-espaos-diz-pequena-l.ghtml",
        "urlToImage": "https://s2-valor.glbimg.com/30ajv6LzsrbHbgwrKRuM8AjWfqw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2024/J/b/WjnJcPRxS4GA8AKjyyqg/pequena-lo.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-22T18:42:34Z",
        "content": "A humorista e influenciadora digital Pequena L\u00f4 j\u00e1 v\u00ea avan\u00e7os na sociedade ao observar pessoas com defici\u00eancias se expondo mais em ambientes digitais e ocupando espa\u00e7os nos quais n\u00e3o eram presentes, \u2026 [+3047 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
        "title": null,
        "description": "No Dia Mundial do Meio Ambiente (05/06), o Shopping Leblon inaugura um ecoponto para coletar res\u00edduos, no 1\u00ba piso, como papel/papel\u00e3o, garrafas PET, sacolas pl\u00e1sticas, embalagens, latinhas, c\u00e1psulas de caf\u00e9, l\u00e2mpadas e esponjas de lavar lou\u00e7a. Tamb\u00e9m continua\u2026",
        "url": "https://lulacerda.ig.com.br/2024/06/477043/",
        "urlToImage": null,
        "publishedAt": "2024-06-05T09:00:52Z",
        "content": "No Dia Mundial do Meio Ambiente (05/06), o Shopping Leblon inaugura um ecoponto para coletar res\u00edduos, no 1\u00ba piso, como papel/papel\u00e3o, garrafas PET, sacolas pl\u00e1sticas, embalagens, latinhas, c\u00e1psulas \u2026 [+118 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Abril.com.br"
        },
        "author": "Viagem e Turismo",
        "title": "Cidade do Porto: hospedagens para alugar no Airbnb",
        "description": "A cidade do Porto, em Portugal, est\u00e1 estrategicamente localizada onde rio e Oceano Atl\u00e2ntico se ...",
        "url": "https://viagemeturismo.abril.com.br/mundo/cidade-do-porto-hospedagens-para-alugar-no-airbnb/",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/18/1662624575-2c365eb0-62b6-4637-8852-f6a0afb127a8.webp",
        "publishedAt": "2024-06-18T13:30:21Z",
        "content": "A cidade do Porto, em Portugal, est\u00e1 estrategicamente localizada onde rio e Oceano Atl\u00e2ntico se encontram. \u00c0 beira do rio Douro est\u00e3o algumas das paisagens mais belas da cidade, como a Ponte D. Lu\u00eds \u2026 [+5241 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Bonsfluidos.com.br"
        },
        "author": "Bons Fluidos",
        "title": "Nhoque da Fortuna: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria por tr\u00e1s da simpatia",
        "description": "Diz a tradi\u00e7\u00e3o popular que, comer nhoque todo o dia 29 do m\u00eas atrai fartura. Aqueles que quiserem atrair prosperidade financeira, devem colocar dinheiro embaixo do prato",
        "url": "https://www.bonsfluidos.com.br/no-prato/nhoque-da-fortuna-conheca-a-historia-por-tras-da-simpatia.phtml",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/29/682898912-capa-bons-fluidos-17-1.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-29T09:21:21Z",
        "content": "Nhoque da Fortuna \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o no Brasil. Trata-se, ainda de uma poderosa simpatia:'reza a lenda' que, quem comer, em p\u00e9, as sete primeiras unidades da massa no dia 29 de cada m\u00eas, pode fazer um pedido\u2026 [+1258 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "globo",
            "name": "Globo"
        },
        "author": null,
        "title": "Coleta de chuva suaviza crise",
        "description": "Ao voltar de Guapor\u00e9 (200 km de Porto Alegre), par...",
        "url": "https://valor.globo.com/publicacoes/especiais/reconstroi-rio-grande-do-sul/noticia/2024/06/28/coleta-de-chuva-suaviza-crise.ghtml",
        "urlToImage": "https://s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/public/fb_marca.png",
        "publishedAt": "2024-06-28T08:01:04Z",
        "content": "Ao voltar de Guapor\u00e9 (200 km de Porto Alegre), para onde tinha ido visitar os pais, em setembro de 2023, o bi\u00f3logo e consultor ambiental Leandro Chist\u00e9 Pinto, 50 anos, comentou com um vizinho: n\u00e3o va\u2026 [+2824 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "ESG Insights, ESG Insights",
        "title": "Moradores do rio Amazonas sentem os efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas",
        "description": "Popula\u00e7\u00e3o enfrenta rios com \u00e1guas salgadas e produ\u00e7\u00e3o de a\u00e7a\u00ed prejudicada",
        "url": "https://economia.ig.com.br/parceiros/esginsights/2024-06-27/moradores-do-rio-amazonas-sentem-os-efeitos-das-mudancas-climaticas.html",
        "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/7l/cb/g0/7lcbg07pt3bmykgtoa5f5oigh.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-27T11:32:57Z",
        "content": "POR RODRIGO PEDROSO\r\nDa varanda de sua casa de madeira de dois andares, Aur\u00e9lio Marques olha para o Rio Amazonas, que flui como um fio. O piloto de barco calcula quanto tempo levar\u00e1 para que a mar\u00e9 d\u2026 [+15438 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Abril.com.br"
        },
        "author": "Viagem e Turismo",
        "title": "Liberdade: os melhores restaurantes, izakayas e cafeterias",
        "description": "Bairro de S\u00e3o Paulo vai do l\u00e1men raiz que s\u00f3 aceita pagamento em dinheiro, passando pelos tradicionais izakayas at\u00e9 ao caf\u00e9 da Hello Kitty",
        "url": "https://viagemeturismo.abril.com.br/brasil/liberdade-os-melhores-restaurantes-izakayas-e-cafeterias/",
        "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2024/06/10/1890061628-190954022298693941847774312810029685763819o.jpg",
        "publishedAt": "2024-06-10T23:06:16Z",
        "content": "Sejam casinhas discretas com filas na porta ou estabelecimentos pop com grandes fachadas e filas longas, fato \u00e9 que a Liberdade, no Centro de S\u00e3o Paulo,\u00a0\u00e9 um polo de culin\u00e1ria japonesa por excel\u00eancia\u2026 [+6934 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ig.com.br"
        },
        "author": "Reda\u00e7\u00e3o",
        "title": "Paris, por Paulo Pereira",
        "description": "A artista mineira S\u00f4nia Gomes faz sua 1\u00aa exposi\u00e7\u00e3o na Galeria de arte Mendes Wood DM, inaugurada ano passado, na pra\u00e7a hist\u00f3rica da Place des Vosges. S\u00f4nia levou suas esculturas, que invocam elementos naturais, como uma viagem nas pr\u00e1ticas historicamente liga\u2026",
        "url": "https://lulacerda.ig.com.br/2024/06/paris-por-paulo-pereira-322/",
        "urlToImage": "https://lulacerda.ig.com.br/wp-content/uploads/2024/06/d7hftxdivxxvm-6.cloudfront.net_.jpeg",
        "publishedAt": "2024-06-12T12:00:59Z",
        "content": "A artista mineira S\u00f4nia Gomes faz sua 1\u00aa exposi\u00e7\u00e3o na Galeria de arte Mendes Wood DM, inaugurada ano passado, na pra\u00e7a hist\u00f3rica da Place des Vosges. S\u00f4nia levou suas esculturas, que invocam elemento\u2026 [+4346 chars]"
    }
]